好似冇乜人討論今年CSGO CGA

今日打第一輪 都冇人開過POST 交流下。
睇黎真係好少香港人對CSGO 有興趣

今年線上賽好似冇直播

有咪等於冇 果啲所謂賽評又亂鳩咁黎又dead air 又鳩up

線上賽都冇野好討論啦同埋

有冇人報左

討論垃圾

屌個server 廢撚到

外掛驚有咩好討論

呢個真 個server 廢到 原本打4點 變成6點先開到波 ,仲要有fps drop

我都係 等到6點幾先開波 打左半個鐘都冇就完

已在棄驚邊緣

有唔明可打比我64854486me. Ricky留電話原因係避左比人抹黑我係5毛,講嘢有証據係事實先好講啦，我不是員工，只係次次發夢自己去换新杉，從來沒有阻我，如果係藍精靈一早報串啦，你可話因為佢怕装修才不報串，可以話大家知7-8月果時大家未行，鬼知我地識裝修咩？
0
0

收刀